失眠又諗起好多野

明明同佢分左手9個月
明明知道佢有新男朋友
明明知道同佢已經再無可能再係一齊
點解我一到夜晚又開始失眠同亂諗野
各位巴絲打有無咩方法可以忘記一個人？

HeHe

夜啦，瞓啦

扑暈自己

最好不過余生有你

最壞不過余生是回憶

我真係訓唔到 安眠藥都食埋...

咩安眼藥黎架 唔work喎
打電話去投訴啦 好過係到亂諗野

依9個月黎我同行屍走肉無咩分別。

越想忘記 越記得起

識過第二個啦 下個更可愛

佢都開始左佢既新生活你仲想咁樣落去到幾時？
搵啲野做轉移自己專注力喇

我都失眠...成日諗起

same
一年了